突發！馬鞍山好多狗車

馬鞍山之友做野！

推

又馬鞍山，乜次次都係馬鞍山架

各區手足都唔可以輸呀！